有冇多啲一隻貓大大力lam另一隻貓嘅片

好治癒

最鍾意睇lam肚仔

push

新鮮出爐

感覺好親密

Gif ok?

嗚哇
嗚哇

第三張more

媽媽lam bb:

搵唔到了

好得意